{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70006&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화스테이문스파펜션"
    },
    "text": "当ペンションは美しい海を眺めながらスパを楽しむことができる客室を提供しています。 独立テラスでバーベキューパーティーも楽しめます。 周辺には東幕海水浴場、江華ルージュ、デューンなど様々な観光地があります。 ペンションの入室は5時から可能で、退室は12時以前です。 客室はスパとNetflixの視聴が可能で、屋外プールもご利用いただけます。 しかし、プールは夏期に運営され、2023年9月7日まで運営されます。 バーベキュー施設も利用可能で、炭とグリルのレンタルが必要です。 客室内には超過人数およびペットの出入りが不可であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能で、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はスパとNetflixの視聴が可能で、屋外プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、2023年9月7日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も利用可能です。ただし、炭とグリルのレンタルが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にはペットを連れて入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内にはペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営については変動がありますか？",
            "answer": "このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 417
    }
}